【夫子IQ題！！！！！】四頁內我比人秒我PO Bam 圖到1001！入黎秒我啊！連登仔#dog1#

上一題

男人偷窺女溫泉，猜一中國地方名

答案-----博望坡

今次既問題係

點解霍金咁叻乜都識，但就係搞唔掂對腳！？

with all my respect

秒我啊柒頭

我叫你秒我啊！！！

夫子一請謎語人

二請諸葛忠武侯孔明

三請青帝太昊伏羲

連登好多地方都需要圖

依到並不是其中一個

on9

怕就收檔啦

武漢

有漢，絕對有漢

因為霍去病 馬踏匈奴 歸不得

Let Go Hawks!

nigga what?

因為汝弱智大！！！

汝才是

因為美女徐晃

杜老母

過去已成過去，著眼今天

因為上知天文下肢癱瘓

不是

唔係

屌你老母!

因為異型姓約

霍格華茲

因為佢係hawking
鷹王 = 識飛 唔洗腳

秒 柒頭

秒

笑撚死

我比你5分

無能再炒冷飯

全部錯啊屌你老母！

大家都好想要tips

tips 就係同我以前既IQ題一樣，都係四個字既

死雞撐飯蓋

我承認係唔錯既答案

但如果咁簡單，我點會夠膽開po

因為金無足赤。

巴打，我承認你智慧凌駕於我，但今次錯

屌你老婆屌你個女

因為霍家拳
唔會用腿法

因為佢係千足純金
太多對腳搞唔掂

錯

咁快畀人估到答案,都唔好玩既

未來人？

因為三寸金蓮

nigga wut?

因為 佢冇獎攞 ， 所以叻極有限，搞唔掂自己隻腳~

4個字

因為 金肢欲孽

佢生前罪孽太多 , 搞唔到隻腳乃天意

退步左=，=

錯！

如果依個係答案，你地唔屌死我？

因為 足金鳩猴

屌你老母，而家D人唔屌死你?

你答案好唔過hawking 你等住俾我屌死啦

跟本就冇答案
夫子係到9up!

無乜聽講過

無答案我死全家啦！

金華火腿

霍金好有才華
只可惜火燒左條腿
搞唔掂

利申：鳩up

因為金非惜髀

因為

肌肉萎縮

因為隻腳拎左去整 金足罐頭 甘香可口

秒....

等睇bam圖

屌你老母

幫樓主講定

樓豬喺到諗過個新答案？

佢潛左啦

樓主係咪搵緊貼咩bam圖

樓豬又會話: 巴打，我承認你智慧凌駕於我，但今次錯

屌，你夠姜就放埋你嘅答案嘅hash出來

當年係創意台橫行無忌嘅夫子竟然被秒。。。

可惜真係錯。。。

但我幾鐘意金非惜髀

夫g依家拿拿淋諗緊第2個答案

留名
等創意答案

好唔過金非惜髀 我負皮你

相信夫子 相信專業

仲有一頁

未必好過金非惜髀.....

你自己留言都呃左兩板=，=

我本身係俾三頁，我俾多一頁就係for自己

足金見肘

.

🤷🏼‍♀️

因為課(霍)金不手軟

無論係咩答案 禾都會G持夫子

巴打返去畫畫

你不在，當我最需要愛，你卻。。。。不~在

點玩？我唔明，咩嚟

投降了

開古未

傻孩子，不用灰心，正常不過嘅事

唔俾下機會人？

開故啦 想睇你比人屌

想睇答案

開

第六頁開，一定開

@

Diu

Chi sin

唔再留言了廢事浪費quota

111

仲未諗好新答案?

收皮啦

夫子煩惱緊點先可以第6頁諗多一個新答案

你仲未諗到新答案？

放過佢啦 連登仔啲答案好佢咁多

116

117 118

119

木鹿大王

知我罪我

其惟春秋

三個字搞掂你啦
因為go bee bike -> gold(金)必跛

124

Ok

開估啦

第六頁

屌你老母

屌你用我個名仲串串貢！

開估未

開左?

開啦 咁多嘢講

答案係。。。。。。。。

知易
行難

貼BAM圖啦屌你老母

接實

最起碼我無改字

關霍金咩事，事旦一個廢老坐輪椅都得啦

乜鳩答案😐

貼bam圖啦垃圾

你岩岩諗嘅洗咩改

霍金知最多

知多行難

我被人秒幾次有無唔認

易啊，唔係多少

夫子好撚低質
不如參考下隔離on9=佛個d啦

咁關佢知最多咩事

bam圖呢

好撚廢

樓主 我屌你老母呀

知識容易取得，所以你知再多都無用，行先難

我屌

go bee bike 同 金非惜髀 最好

我個金華火腿 好過你啦 屌

負皮

講我老母，ok

但唔好鬧我

咁你又話佢知最多？

乜野啊

廢老乜都唔知，難易都唔關佢事

夠鐘返青山啦

-,-

霍金知天文野又關隻腳咩事

樓豬個女比蝻亞強姦

屌你老母！！！！

完全唔撚關事，扣題都無

佢知咩都易啦

？

特登login 屌你老母
個答案癈到無朋友
知易等於知識容易取得
同佢叻有乜關係
屌你老母
走啦仆街冚家鏟

知咩都易
係呀佢隻腳插住部電腦24小時google丫嘛

有心

認真 你個金華仲柒
咁牽強就咪拎出嚟啦